721 一手即時

1631 返回鷹君中心，無狗
1725 堅拿道天橋底一架衝鋒車正駛往灣仔中環方向
1725 有的士欲駛入駱克道 被遊行人士趕走
1726 皇后大道東 軒尼詩道天橋 無事
1729 有人入煲底
1730 國家印尼銀行對向有急救站
1731 皇后東與堅尼地道交界無狗無roadblock